岑子杰贏左！！！

【即時】(01:15) 在沙田「瀝源」，民陣召集人、社民連岑子杰以3,283票擊敗獲2,443票的黃宇瀚當選。

好波！！

比人打左兩獲好彩都贏
恭喜哂

都贏幾多下

對香港人有信心，抵佢嬴

明星贏未可以高興住
真係贏票數贏多議席先值得開心

Jimmy